有人批評一群的義民衝動

"有人"用左廿年住煮雞，點知佢自己食埋都仲話係煮梗比你食

我要食雞！

努力繼續加油

不如比我地煮啦

又鬼佬教授...

香港利用洋腸
唔好祟拜洋腸